求解，其實呢個女仔想點？

本身我未接觸佢，睇佢同其他人相處個陣都好多野講，得閒打情罵俏下。我識佢冇耐，初頭都冇咩野，但直到同佢傾左電話，第一次都多野講，但都成日唔出聲，唔應我，追問都未必應，不過有講左幾次話掛住我，我心諗識左冇耐點樣掛住。依家更加，佢係度睇片，我諗住搵啲話題傾下，佢冇咩反應，但我叫佢個名，佢又應一應機。

佢又唔想收線個喎，其實係咩事，小弟未遇過咁嘅情況，唔通識左冇耐就表白咩⋯⋯

我係咪比人收左做兵？

似係，睇開啲吧

咁都唔cut尻佢線？

我搵佢，通常佢都秒回，第一次講電話係佢提出，之後都係我搵佢，佢都係好快聽電話，但聽左電話，就好似係隔離陪佢咁，佢自己做自己野，間中發出啲聲音，我問佢野有啲應，但通常都唔回應我，但我覺得佢有聽。一叫佢個名，佢又應⋯⋯再問問題，又唔出聲

on99咁 晒時間

過你兩招 試下唔好理佢幾日

直接話 我想見你
然後講低邊個酒店、幾號房
cut佢電話

諗諗下，應該係太悶，純粹想有個人係度陪佢，算啦，之後佢唔搵我，唔會再搵佢，佢應該冇咩心想拍拖。

兵咗啦

咁你地幾耐傾一次電話先
如果日日都傾咁不如消失兩三日睇下佢會唔會搵你

成日傾到3，4點都唔代表d咩
有我呢個人版喺度. 對佢黎講Just friend
唔好諗太多